居屋血流成河！屯門居屋連環劈！兆康540萬變440萬 美樂1個月內減70萬

屯門已補價自由市場居屋連環減價。益祥林英傑表示，兆康苑G座中層戶，實用面積449方呎，8月開價540萬元，原業主有套現需要，減價100萬元後，以440萬元沽貨，呎價僅約9,800元，同類單位9月成交價達540萬元，期內賣平18.5%。

該行黃慶德亦稱，同區美樂花園9座高層D室，實用面積589方呎，9月底叫價655萬元，減五口價後，以585萬元轉手，呎價9,932元。據了解，同類單位市價可達約600萬元。

黎緊市區都係52折
年年大把新居屋

2手搵鬼要

7:3 房屋比例下
根本肯等一定平

咁都叫血流成河？之前一年升一倍點計?

咁呢一年買果d咪血流成河囉

騰訊算唔算血流成河，十年前買果d 點計？400蚊樓上買果d 點計

租租血流成河冇人會關心 業主擦損下就要入ICU，伱懂的

租租廢淡條命賤過地底泥

去返2003年價先再算

居屋就唔應該俾人炒, 跌多5成最好

十年前真係完全無事
佢分拆過嫁 你唔係以為佢正身係$280呀？

9月底叫價655萬元，減五口價後，以585萬元轉手，呎價9,932元。據了解，同類單位市價可達約600萬元。

咁都叫劈
根本係市價

屯門喎 仲要居屋喎 邊撚值一萬蚊尺....

等，一齊唔好趕上車！

轟

屯門唔計呀DLLM

DLLM跟本唔撚值，係香港咁撚on9

咁又係

兆康苑係咪最多低智仔聚居個個大西北不知名屋苑
跌左成球，唔知班火棒窮撚咩心情 咁辛苦上到會就幫人埋單

你明唔明我講乜，你識唔識計數皮

個個都知拆過啦，懶醒

接火棒

冇睇清楚標題本身想入嚟睇兇案，點知原來係講樓價

440萬都賺撚到笑啦

兆康苑550萬

呢啲垃圾樓都5球半，條友而家肯定腳都軟鳩埋

吊你啦 自己講完唔算數既？
又問十年前買QQ點計
我邊到有講錯呀 痴鳩線 見人就亂咬

你係咪去得外國太耐，有閱讀理解障礙

我咪話十年前買既QQ唔會血流成河囉 咁到底有咩問題

400蚊果d唔計咪得囉, 結論係騰訊gogogo

咁470 （即係分拆前既2350蚊) 買既騰訊呢

劉央= 汪總

唔計

四佰尺二手居屋仲要垃圾屯門，一日唔跌返落一佰二十萬樓下，一日都唔駛睇。

$470直頭陰道出血tim
我明明講緊十年前買既重好厚血 咁你認唔認鬧錯人

條友已經三四次閱讀理解fail, 慳返啖氣

唔好意思，睇到username 燥得制

講左我一半意思，唔講埋另外果半

算你啦

補左地價居屋同私樓有咩分別？
多左會所同外觀靚少少？

咁考試都可以揀黎答嫁者

你睇 個毒丁又亂咬人 睇下人地講咩先吊人啦唔該

咁咪靜係得一半分，要打patpat lor

我多口搏你地咀者 但我講道理既

我都係

Ok, topic ends here

無亂咬，答一半唔答，扣你五十分

想問大家點睇富榮花園

起碼跌一半 然後就唔會再升

屯門樓唔計架

聽講呢排可以還價還得好勁
你有興趣咪打刧下班業主

又殘又舊 自己去睇下

有綠表/ 白居先諗

兆康苑呢d多殘值 2球
又殘 34年樓

只要經濟好，人人有工返唔會爆既，你私樓賣貴1-2成比住唔到公營房屋既人，一定有人買。你一間自住有收入怕咩？但借盡靠租靠買賣養幾間既祝你好運，預左要還

一日未見到全城跳樓
個個欠債貼街招
失業率高企
都唔會血流成河

快了

1967年開始計啦

屯門咁撚遠，唔平d邊會住

未有一街銀主盤
都唔計

做乜咁認真...
知佢條傻鳩改名後無再理過佢

業主：過左壓力測試 驚撚

又一個唔睇人講咩

係呀
4字尾成交到就爽

有張綠表係家母娘親
但想問 如果百年歸老左 咁層居屋係咪要補返地價？
定係加我媽子名落去會較好
岩岩睇完房署資料唔係好明得曬

所有壓測都假設你 有份工
當比人炒，壓測就係垃圾

年年大把新居屋
但係你覺得抽撚到咩

有綠表得抽新居屋啦 唔好買2手

會抽但抽到先得

唔急等下先啦 綠表真係唔難抽

兆康係痴住西鐵站喎, 點都唔算係垃圾樓啦, 雖然位於大西北.....

血????

咁講
綠表有得揀樓既機會大
但揀樓次序太後既話
得返D單位你會唔太想要 覺得浪費左綠表
好多年前親身經歷

良心忠告
黎緊7:3
大把居屋 / 綠置居

點都唔會買2手居屋 同班白居2 爭餐死

5年後多謝我啦

屌
居屋4-5千蚊呎就差唔多
唔撚比炒
政府應該要限制居屋售價

咁又應該唔係大把嘅， 不過係會比早幾年多左。

未來五年公營房屋 建屋量料斷崖式下跌
2018-10-10

好 都再望望先

居屋唔計 新界唔計

屯門垃圾樓 根本唔值
早就應該減

市區樓未驚過

搵多幾位英雄就有得上車了

香港開埠買落點計？樓市只有升！

美樂冇曬車位

係, 唔用會所買居屋都得
管理費都平一半

即係居屋無2手價值？

屯門不了

唔係無 只係唔應該貴過新居屋30% 以上

事實上跌盡都係200幾

垃圾事實係都係垃圾

因為新居屋做緊52折
所以對比下 二手居屋貴過新居屋30%以上？
其實呢家市面放緊嘅二手居屋係補咗地價未？

利：唔係好識二手居屋買賣情況

睇到個名就覺心煩

兆康果個咁傻豬

唔關事 大家同樣條件下計

跌返落200萬先正常

同樣條件下
二手居屋係咪平過新居屋先比較合理？
因為聽落好似居屋唔多有升值能力咁

依家情況係 一線地段 新居屋$7500 一尺
同樣地段 未補地價2手居屋 平均$12500 一尺
可能你話邊有咁易抽新
但你諗下要買未補地價居屋得2個方法
抽白居2 或者 交公屋
咪一樣咁難

就算2手 回返去$9000 一尺都厭貴
2016 年中 都仲係$8500 一尺

根本樓價極高水 依家入市真係祝你好運

肯等既 樓價最少回到 2016 年（都仲係好撚貴）

收返埋自住啦
自住樓做咩要賣

__ __ 唔計